mola達有冇睇林泳淘牙

👨‍👨‍👦‍👦

Mola達是狗！

牙ben有冇睇

收爺啦

好正

但對波好似細左

夠做了

佢電視撈狗糧

講得好

食芒果

食佢

mola撻都有人幫

波台已死

你都有人幫啦

我地老死

屌 睇唔到嘅

咁你睇唔睇到你老母幫我含緊

00後唔識禮貌

啲垃圾以為自己打飛機係屌緊人老母

玩得抖陰多變弱智

抖音好多女

邊位Ball台清屋企養咁多小強